連登嘅人若變 終於都甩P

開po唔洗就住就住

Kelly死咗未？

咁惡做咩

問下 無惡意

你同返kelly講對唔住

我隔離嗰個咪Kelly囉
親口講咗

佢喺你隔離，你啱啱做咩問我佢咗死咗未

想知你知唔知佢近況
同埋佢喺你心入面死咗未

佢好似識咗個有錢仔做男朋友
之後我對佢心淡咗

即係block得 日日一堆垃圾post

屌你老濛

點甩p?

要去站務台出po申請，佢哋審批完之後就會甩你p

我個kelly又要比人騷擾

新ac?

樓主係吳雨霏fans ???

恭喜恭喜

係咪真

唔好自爆

你終於放低到佢喇？

K小姐報驚

咩意思

半個，主要係Kelly fans

等緊我好辛苦

可能係假 不過應該有佢嘅夢變咗冇佢

應該好咗好多